想分手 但唔想做衰人

感情淡左 但大家都無錯 可以點🤷🏻‍♂️

派報紙 梗係淡啦

搞過 你就係錯 無搞 可以聖人modw 咁走

分得手你想點唔衰人法？？

未扑野 可以聖人mode 走 早講嘛

咁唔通 一直咁拖？！

想分咪分囉 快啲放人走啦

過來人
提出分手點都係衰人
早d狠心絕情分手係對佢最好

坐低坦白講依家狀態，或者對方都有呢個想法，

我同佢都知個問題 但大家都唔開口🤷🏻‍♂️

佢初戀呀 我唔想傷佢咁深

巴打幾歲？一齊左幾耐？

有問題可以一齊解決嘅，唔一定要分手嘅

咁你自己諗唔傷害到人既分手方法

男人來？ 承擔啦 至少承擔這一次！

long D？